+++
title = "创建项目"
description = "创建项目，对项目进行管理，绑定服务、管理资源和项目成员。"
weight = 1
+++

创建项目，对项目进行管理，绑定服务、管理资源和项目成员。

**操作步骤**

1. 用具有平台管理员权限的成员登录 DevOps 平台，单击右上角的 ***账号名称*** > **平台管理** > **项目**。

2. 在项目页面，单击 **创建项目**。

3. 在创建项目页面，在 **项目名称** 框中，输入项目的名称。  
   名称支持小写英文字母、数字 0 ~ 9、中横线。字符数大于等于 1 个，小于等于 30 个。不支持以中横线开头或结尾。

4. (非必填) 在 **显示名称** 框中，输入项目的显示名称，支持中文字符。如未输入，默认显示为空。

5. (非必填) 在 **描述** 框中，输入项目的描述信息，例如项目目标和功能。

6. 单击 **创建**。



